共狗ultrasim 請問乜撚嘢意思

太家用呢間嘢之前要諗撚清楚